取消香港關係法，立即解決上水既水貨客問題

因為啲外國貨同大陸一樣貴，仲洗鬼水貨客避稅咩

大德政

立即光復北區

個稅唔係香港政府收
香港政府堅持唔收外國貨品稅
香港啲貨一樣會咁平

只有香港政府受外國貴稅
去香港嘅外國貨先會同大陸一樣咁貴

港共點會無反制

美國收你香港稅
你林奠唔收返人稅咪好冇面